<國安法>程翔：楚雖三戶，亡秦必楚

留名睇 呢8隻字 被禁

康復夾面 香港時代

好耐冇聽過佢個名程翔

港雖三戶

亡共必港

習總震怒： 邊撚個話立咗個安法 香港就會變和諧！點解仲會有38萬人上街？？

港雖三戶，亡支必港

然後楚亡秦後，自己也被漢滅了

江東子弟

楚國第六代國王熊渠說過:「我蠻夷也,不與中國之號謚。」見《史記》卷四十《楚世家》

根字錯咗

楚霸王

屌好柒

唔好同佢地講文化，會激死

即刻諗起項羽滅泰

楚=湖北=武肺

秦=

黃字錯喎師兄

係喎，係我理解錯誤。自膠